【尼馬性侵風波】女方哭訴：我正被迫害

尼馬（Neymar）「強姦案」發生後，當事女主特琳達一直高調在媒體面前揭露事情「真相」。現如今特琳達又一次面對媒體，這一次她沒有爆料「強姦」細節，而是不停的訴苦。
特琳達表示：「我不認為現在是繼續談論此事的好時機，我需要恢復一段時間，我現在情況很不好，甚至有了驚恐症，現在我甚至無法好好照料我兒子。」
「我現在無法入睡，也吃不下東西，上一週，我廋了10公斤。」
「我現在正遭受著很多騷擾，我和我的家人現在都受到了迫害。他們進入我的住處，偷了很多東西，包括我兒子的筆記本電腦。」
「人們誹謗我，捏造了很多關於我的事情。」
「如果一切可以重來，那我不會在1月份時激活我的IG資料，那時我會停用我的IG，這樣我的生活就一直是平靜的。」
特琳達表示，她很後悔使用了IG，因為這正是尼馬和她「勾搭」上的途徑。

G

想要錢姐 講要幾多